遇到蜜蜂你會點？

我就會跑走，自細好驚昆蟲
因為小學嗰陣跟小童群益會去啲有機農場
啲職員教有蜜蜂只要企係到就冇事
之後有個同學仔見到蜜蜂企咗係到
屌你老母親眼見到隻蜜蜂行入佢耳窿
企佢老母咩 自始見到蜜蜂一定急步行或者跑走
啱呀梗係跑走
老系都企係到

遲過比蜜蜂針過一次 又暈又嘔

試過

津路

我次次都跑走
暫時一次都未針過
唔知係好彩定係跑走真係有用

如果我有係身我會嘗試吓唔走